迪士尼啲動畫歌真係幾正

beauty and the beast

belle

I see the light

colors of the wind

you'll be in my heart

最鐘意呢堆歌

A whole new world
Sweet到呢

一定係呢首

仲有好鐘意under the sea

新版b&b勁好聽

唔post去動漫台

舊嘅a whole new world
新嘅I see the light

Reflection

迪迪尼放煙花拎呢首做壓軸真係

男人老狗 其實成日都loop

how far I'll go 正到爆

tangled都成日loop

點可以冇let it go

Sometime

記錯，係someday

非情歌都好正㗎

周華健唱果d都超正

玩kingdom hrarts聽到d歌好開心

陳慧琳唱花木蘭都好正

Can you feel the love tonight

睇完Moana 之後loop左兩日

Fuck it All~ fuck it all~~~~

oscar現場版好完美

beaut and the beast 廣東話版
好似成龍唱幾好聽

不死的真愛～
Btw 係咪張學友有唱過？以前細個聽過好似張學友把聲

I see the light正到傻

Hakuna Matata

雖然我鍾意the rock首You're welcome多啲 但how far i'll go都勁正